中大正式與學生會割席

段爸爸好波
中大精神報狗拉人

多謝段爸爸救手足救學生

段父父又形

中大高層當投票既學生戇鳩
拎曬啲投票資料去報國安

支持中大南亞保安用鐵馬保護校園

段狗
要迫害啲學生
無所不欲其極

中大一眾nds支持嚴正執法

明明段爸爸嗰時安慰啲學生架
點解依家搞成咁架

屌你老母

支持中大管理層拆埋民主女神像

如果高錕未死，唔知佢有咩反應

遲死同早死既分別

激撚到冇老人痴呆

新亞書院正式改名新亞奶共書院

段狗錢穆今晚搵你啊

段爸

国安來了我帶路 帶佢哋去UC CAN食肉餅飯

唉 中大手足 學生會全部都係condom 冇人推po

已經唔知可以講咩

一層壓一層，華人文化就係要教你屈服於權威

依家啲大學校長全部都f賤過狗
毫無風骨可言

艱險我奮進，困乏我多情

咁又點，咪又係狗沖入去讀中大，有種全體退學，死懦夫

準備同大灣區接軌

學生剩係讀書就夠啦 搞咩政治

段

攻入去

工支持中大手足退學抗議
恥與為伍

罷交學費

段爺爺為學生

段狗： 唔會放棄學生

去埋med can食檸檬批

檸檬批做校長
段狗繼續做校長

中大學生可以搞大件事上國際再集體退學
外國出名大學一定無條件收你

涉嫌又當係犯罪?
欲加之罪

全部委任, 有撚風骨, 中聯辦叫去執骨都照去

btw 喺到提一提
如果有UC嘅手足睇到po
請你哋投埋學生會嗰一票，暫時仲未夠數

UC舊年已經冇學生會架啦 Pushh

唔幫都算 仲要出黎搞學生會

收中大皮, 等中大起地球變過街老鼠

咁啲nds咪冇得exchange
好暴力

幫佢地去警署搞團體牌同簽紙保釋

中大校長段崇智專訪：不回應是否決定報警 強調不放棄年輕人

段爸爸講到明唔會放棄學生架
一定係比人迫先會咁做

咪一樣係咁
講真政府壓到落黎根本所有校長都要奶
係咪想下年無funding
公立大學就預咗要受到政府擺布

但呢樣都開脫唔倒段狗係狗嘅事實

段爸爸好黃

吳敖雪

咁佢地係咪會另行任命一個由支蛆組成嘅學生會?

一樣係咁
你要記住高錕係港英年代下的中大校長

痴線大學

激到錢穆彈返起身

而家果批大學校長是奴才，是學生們的公敵，牠們只會名節保身，踩著學生上位

校長只係行政人員，除非佢決心唔再係中國地區服務，否則佢根本唔可能同校委校董對抗

校委會之類既黑手區係校長後面，非常高興校長為佢地擋哂刀

連登班on9仲覺得香港既大學可以唔奶
真係天真到on9

人地大學就保護學生
XG 就急住踩多腳

全撚部上左位既人都一撚樣

一於玩無大台

錢穆會唔會都係大中華膠?當年佢一定反共，問題華人書生總係有顆民族情意，見到大國勃起，恐怕佢晚節未必得保

中民大學

佢見到國民黨咁樣 應該嬲到爆血管先

係
依家既香港邊有得唔奶

奶完冇後果點解唔奶
假如奶完比其他國家學校斷曬合作資金大期刊禁曬用中大個名投稿你估佢仲敢唔敢奶

不放棄年輕人「支那仔」

On9

係香港讀大學真係無前途 隨時都屈你國安法
有無辦法游說到 去英美讀但收local tuition

佢會辭職走人學馬菲森咁囉

你都幾撚on9

應該八大會陸續剷起曬全部學生會

不放棄

咁多年歷史 中大成立歷史 都毀係自己人手上

有幾on9 遲早DQ埋學位

dllm

去英美讀但收local tuition
香港人比較特別?

反共先鋒中大 （已死）

因為你輸咗場仗咯 仲好講
你贏咗 段爸爸同你一齊勝利巡遊都得呀
乜都怪人唔怪下自己

咒有用林鄭七孔流血好耐
不如你親自去搵佢 咁先有用

死段狗

大家即刻打國際線救手足，推動五眼國家各大學提供lifeboat收香港轉校生

真係唔明你笑乜 唔係點叫liftboat

段狗

關華人文化服從權威 關段狗咩事
賴天賴地賴地硬
分明就係你打輸仗 而家要清算輸家
唔好好望下自己 淨係一味推畀人

可以選擇辭職

可以辭職

使唔使出番嗰隻有刀既支那狗？
用支那既方法一定將大學推到世界頂端

呢個人隱藏得好成功 中大每次出親事都完全冇人諗起過佢

垃圾校方

憑咩要人同輸家一齊攬住死
你咁嘅要求都on9

講個笑話:段爸

你嘅道德水平真係低過地平線

同埋以一個大學校長嘅水平，起碼以高錕嘅水平，辭職去外國你驚無人要佢？你估係你呢啲一般人要擔心裸辭無人要？？

使乜做臭自己個名 日日畀文滙大公689鬧黃絲暴徒 你都onL9
都話你打贏仗乜都有得揀
打輸乜都唔使諗

警犬表示光纖形同雷射槍，國安署拘捕高錕，不準保釋

成王敗寇
再肉酸啲都做得出
再荒唐既理由都要接受

其實 唔係做臭自己個朵既..
有樣既叫風骨 唔係人地點睇 係自己對唔對住得自己

當年中大校長 高錕 比學生圍堵
都保護學生支持學生

唯一只有勝利先係不可替換
其他 全部都假 都係掩眼法

叫校長辭職不如全部中大學生一齊QUIT U LA
又簡單,畫面又靚

你係咪中大學生？
你quit 我陪你quit
支持你發起行動啊

你連自己身家性命都未必留得住 逼你裝安心出殯 仲想留返戰利品 會唔會唔現實咗啲？
要個個做高錕 唔喺自己身上搵原因
永遠唔會成功

風骨 先問下你係咪扶唔起嘅阿斗先啦

佢去咗邊

梁奶鵬

咁你想點打贏仗？

會唔會唔現實咗啲？

唔好下下搬高錕出黎去justify大學校長應有既風骨搶道德高地
人地當年頂頭大佬係英國政府
今日既係中國共產黨

去左英國了
返黎香港咪又比黑警搞

俾下意見啫
反正我又唔係中大學生,更加唔係中大校長

打輸就係打輸
畀你咒一億句段狗聽日死有咩用？
有得怪人唔係高錕 真係好笑

點算，正負都想撳

所以走得好走啦

“咁啱”有肺炎，本身聚集唔到人，另外毅進個班後期扮都唔扮，越來越過份，本土線己經唔夠打
全世界亦唔得閒理其他國家/城市，國際線打唔到,
然後一直呢段時間加惡法，
仲要每日150個蝗同有一班收蛇齋餅粽就夠既順民

呢隻game,唔係hard mode咁簡單，根本死局，點玩

利申，無技能，無錢，無bno,走唔到

風骨係唔需要(justify)
咩叫搶道德高地？我幫高錕搶？？？？
定你覺得段狗好有道德？

你呢個時勢做得香港大學既校長 一早會預視到將會會面對咩問題
幫極權執行暴政既 都係幫兇

以你邏輯 所以港共政府官員都冇問題啦？？
狗都冇問題啦 大佬叫到唔殺人打人咩？

喂 咁不如 你比個方法我去宜家光復香港啦 靠你啦 你咁勁咁叻

唔值得再留喺度貢獻支共香港

我知光復香港一定會做到
但做到嘅人一定唔係你 賴天賴地
乞衣咁
十足似爛賭佬陀衰家 日日揸住份馬經屌人唔借錢畀佢
邊有做大事嘅胸襟同責任感

喂 我賴緊乜？？
你做大事咁有視野 講下有咩光復計劃
幫大家搵出路啦

你咁嘅人讀中大相比段狗更令我擔心啲
段爸爸行將入木
你呢種下等人仲有幾十年捱 代表住cu個名 香港有冇得救就靠你
結果真係丢人現眼

你又讀咩大學咁叻
有咩光復大計 拎出黎一齊用下好喎
唔洗大家一齊咁慘啊 比極權壓逼

都係嗰句啦
香港未來有冇得救係靠你 唔係靠佢
永遠怪段狗唔做高錕 一世都唔會成功

自己諗啦

都係個句啦
講到香港未來咁叻你咪黎一齊救
打鳩我稻草人有撚用咩
乜野怪段狗唔做高錕.. 你自己組織下先講啦

一齊救香港啦

呢個時世我好好奇
係咪真心認為
一間大學既校長可以保得住d出位既學生
定係應該由得d學生越搞越出位
等中共派人由唔同方面清洗校園

做臭自己個名？？無論你企邊邊都有人會鬧你㗎啦，咁你咪企喺自己認為啱嗰邊囉。我就覆緊“校長唔一定要奶”，你就spin去“大學輸咗一定要奶”，你閱讀理解係小五程度？

btw 有無人可以話我知我係覆緊弱智仔定五毛？？

好奇佢地做咗啲咩咁出位

段狗
成班高層正一垃圾

不放棄幫港共搞鳩年輕人

大家要打國際線救手足，推動五眼國家各大學提供lifeboat收香港轉校生

你保護得到段爸爸嘅 段爸爸咪做好人lo
你都唔得 甚至連自己都保護唔到嘅時候 仲要求校長企你嗰邊唔準走 你都幾恰戇
我諗好多人唔記得 當日咁多大學都雞飛狗走
段生之所以有段爸爸個名 係因為佢做得出格 當時係無人咁做顯得難能可貴 佢大可以唔出手同其他校長一樣 做隱形人
依家情形就似賭仔賭輸 唔繼續借錢畀佢佢仲發爛渣
笑死人
做下等人嘅恩人往往慘過仇人
我諗如果呢個post煲大咗
段生見到佢嘅對待仲不堪過鄭國翰 黃絲全火力攻擊佢 享受其他校長無嘅待遇
心入面肯定悔不當初 做咁多奔走真係多鳩餘

呢度好多人以為一間大學淨係得undergrad

推學生出去比威權，現代社會聞所未聞

Tui

push

快啲佔領中大

今時唔同往日啊大佬
淨係國安法都夠煮死你啦

Yale爭住收退學手足

出於人道理由 唔應該收手足錢